2020全新吹水聚會谷上線啦！

誠徵一大班 平時又talk得 出黎又玩得 又飲得既朋友仔

入得黎既要尊重其他係底線

非限聚令期間 會定期搞 飯局 酒局 party etc 一定有一樣岩你

藍黃都入得 不過太柒既藍絲我會block7你

女士們遇到性騷擾可向admin s 投訴

自由吹水、天文地理、文史哲學、感情生活、分享身世 傾

咩都一定有人陪你傾

仲有不定期dc電台同電影台陪你渡過寂寞的晚上

入link 填form 👇🏿👇🏿👇🏿

好快會有專員處理你自己入群申請

填ed

谷主轉左Id,填唔到form